李卓人今日無啦啦叫人1125投3號

10/12 cheukyan.lee: 今天中午黃埔街站，新口號係票投3號，香港有生路
#1125投3號

原來人哥仲為上半個月既選舉拉緊票
Time travel is real.

Jojo Wu:
咩事？李卓人頭先無啦啦上載街站相，仲叫人1125投3號。

佢搭咗時光機返嚟？又想輸多次？！

睇黎每個月失去左9萬6真係令人哥好傷心

突破平行時空

下晝仲一隊人去左黃埔開街站

票投3號，香港有生路

佢痴咗線

回去那要時光機器

思覺失調要及早醫治

仲要成班人陪佢一齊癲

民主派唯一支持 3 李卓人

我上次無投
今次投返囉

全力呼籲連登仔今次全投3號，下次先投阿基
守住關鍵一席

投咗票未？

使唔使報返選舉經費

笑撚死 "選舉廣告"

你以為我李卓時空旅人個朵流？

佢痴撚左線啊